[山寨子瑜內戰]王怡人vs金珉周

子瑜一號 王怡人

子瑜二號 金珉周

呃負皮

TWICE個個山寨版珉周呢

周周屌打全世界

sor囉
我仲以為小姐姐好撚出名
原來都係靠娛樂台手足吹出嚟

呢張英妹屌打喎

娜璉?

收啦
我議事論事咋

why not both?

你都係想要呢張姐

李娜炅呢

係有潛質做子瑜三號
但係唔夠嗰兩個玩

躝啦

原來你fromis黑黎..

弱爆了

我嚟娛台客串推推娜炅炸

唔好係娛台推fromis 手足拍硬檔ok?

咁啱見到話似瑜 手癢
閃人了

老斬多d返嚟啦 掛住你

身為一個中國人 就算被冠上叛國的罪名我也要挺周周

屌
連賓仔都撐牙周
我開呢個post仲有咩意義😭😭😭

亲中比较好, 我还是挺小姐姐吧

牙周贏撚硬啦